侵侵知道架, 有做到野, 我吔冇野係白做.........加油

【特朗普：香港人争取民主 有些政府却不想要】

美国总统特朗普在白宫见记者时，被问到对香港七一抗议的回应，他透露曾和中国国家主席近平谈及香港修订《逃犯条例》的争议，他形容情况令人难过。

他又指示威者是为了争取民主，但“有些政府不希望有民主”。